侵一定選唔贏

因為連登仔吹奏

冇可能贏，香港冇可能獨立

侵侵選到我去羅湖口岸痾屎落公安櫃位度

LM